Toi edde. Kis minnole sedda rowlat teada annab, kis Lilleall minno Saare Puid raiond, saab 1 R Jodo rahha ja saab kohtoramatus teddas kidetut et ta nisugone wargus mitte sallaja oiap, sest kus polle sallaja oidja seal polle ka mitte wargust, ja se kis wargust sallaja oiab se on ni samuti hea kui Warras issi.
Teada annan minna selle  kirjaga keigi Wargadele, et ta Wargus Protokollis ülesse pantakse, et suur ko
